有冇人覺得香港人太功利？明明有時做多少少，大家都可以舒服好多

如果做左係益咗老細都講得去，

但明明有時順手做多少少成件事會好好多，
但就硬係唔做
有d人唔介意平時做多少少，但一有咩事就第一時間話左佢先，唔係走去幫手

有d人口話咩都唔會做多，對老細對邊個都係，但就只係對同事先會計計較較

平時把口就鬼咁勁，對住老細就成隻狗咁

食同事就食到叻一叻，一對住出面d人就成隻狗咁，咩都應成

明明講好左話一齊唔做既，見到老細就起勢咁做

其實做多做少，有咩所謂，但偏偏有啲人就要樣樣野都要計到盡，着數攞到最多

奴性強ma

真係好撚黑人憎，日日講到把口話以前份工幾好做幾好做，呢度唔好做，但又唔走，係到食同事

push

個L個都自私L

明明人地無set個標準 但係總有d人做爛市鐘意 結果搞到大家要做多好多野